兩萬買隻咩錶好

勞就買唔起了

Iwc

MRG

Timex

撈係窮人扮有錢先戴，李生隻錶都係值$3100HKD之嘛

入門級 買場波再入隻二手勞/p仔
如果唔係你帶g叔算啦

G-Shock

nomos

IWC

踏踏實實買隻tudor算啦

兩萬就算啦

一係十皮，一係戴返千令二千算，中間果堆當慳返或者儲錢吧啦

Tudor啦 識人有折

加少少啦

留幾十蚊扭蛋扭隻錶出黎
其他比我

omega

自動吞

或大mm

兩萬蚊 比你買到都係垃圾

加少少上ap

撘單問5萬買到咩撈

二手黑十 gmt?

戴開咩咁勁

二手EXP 2